從美國眾多媒體或企業都被中國人滲透其實係唔係代表美國已經無可能贏到中國?

萬萬估唔到"中華民族偉大復興"一說真係有一日會成真

本來係
但刁帝太早露出獠牙
依家打草驚蛇
將支共過去幾十年嘅白蟻政策曝露人前
只要刁帝繼續在位
唔見得世界唔會覺醒到支共嘅威脅

其實依個係歷史必然產生嘅事，唔會話早或遲，因為有依個中共體制就必然會出究極獨裁嘅習
命運嚟

表面就悶聲發大財，實情 明修棧道，暗渡陳倉
羅馬又怎會是一日建成

滲透到軍方先算啦

由老鄧立定嘅對外策略
「表面扮溫和開明，暗中搞滲透謀霸」
胡溫年代係將呢套策略推到顛峰
但刁帝太想做秦始皇
佢想自己收割晒前人所有成果
平港吞台
控制歐美
嚇窒俄朝
結果露晒底

老美on9姐大開家門迎接中國人姐。不過與其話中國人，不如話係全球人移民老美，呢啲都係左膠白人當年搞嘅政策，可見將來唔洗一千年，老美都係中國領土好似係